雙城記 真係聽到我全程起曬雞皮呀屌

快撚啲㩒入去 再次熱血！

流撚左兩滴淚
一開頭聽到唔係廣東話覺得麻麻地
但見到夕爺 決定聽多次d歌詞
聽第二次就上左腦 好撚熱血

真係句句入心 林夕好嘢

想聽live版